[回帶] 陳浩民佘詩曼情慾對話

邊個有backup

勁撚淫

睇到啲回覆時間好懷舊 13年前

樓主果然念舊，我欣賞

咁你串我丫嘛

我生出黎俾你un

雜音咁大聲點聽

13年前

生出嚟畀你un
邊個男人頂到呢句

無咗

都要睇下邊個
但呢個係港姐喎

仲要13年前佘已經上咗位花旦
有錢有地位又港姐 點頂

無記得pkmon食用個期係最正

唔洗十三年前 而家個個我都得
快點 快點强姦我

有冇文字版 啲雜音大到聽唔撚到

女人最緊要姣

:生出黎唔係鄧你
:係襯我...畀我襯
:畀你un呀

其實佢碌野係咪識轉灣?

慘 比人un 完娶隻雞都唔要佢

強呀

到底邊個錄同流出

呀佘好女朋友feel
好叻呀～？

陳豪民個反應唔太大 好似頂到

：係襯我 比我診

姣蛇仲要再講白啲 畀你un呀

格衰

陳都唔見得有幾好

佢同馬得鐘喺大陸食緊飯摷條女嗰單野我都仲記得

唔係比人影到點會扮死狗
分分鐘幸福賓周

有無full backup 好懷念

原來陳浩民已經5張嘢
最近生埋cancer

This domain name has been suspended？

點解開唔到條 link 想聽

有冇現代科技去燥音？好嘈

有冇文字版
嘈到聽唔到

篠田憂

原來阿佘真實生活講嘢一舊舊
跟住呢 咁 咁呢 喎 er er

成日聽到呢啲覺得好哽耳

哦 好威啊！？

第一次聽 (太嘈飛嚟聽)
其實咩人會錄呢段音呢

經典
生出嚟比你un

聽到耳聾

重難過聽listening

其實有無節錄係去到邊一分鐘
5 分幾好難搞

閪女人 不了

同大劉李嘉欣嗰啲應該一樣

屌

第一次聽

幾好笑
感覺到阿佘真心好lum陳浩民
阿佘女人仔咁講左勁耐方中信泊車個啲雞毛蒜皮野
陳:唔使講咩我係方中信個啲白痴對白啦

陳: 情非得已知唔知點解呀
佘: 唔知~
陳:即係我都唔想架 逼不得已咁解囉
余: 哦 做咩呀 好叻呀?
陳: 我永遠都唔夠你黎架啦
余: 唔係呀 你頭先啲語氣好似好叻咁囉
陳: 你語氣叻返啲咪唔覺得我叻囉 你鄧一鄧我得唔得啫
余: 我生出黎唔係鄧你架喎
陳: 係襯我 定係俾我襯啫
余: 係俾你un 呀

好少女

夾腳, 夾腳腳 點解?

bu支 bu支支啲fd

唯一解釋因為試過

夾腳夾腳腳

即係咩意思

夾腳腳呀

翻雲覆雨嗰陣四腳互纏

即係暗示要返屋企夾腳腳

聽到臉紅

13年前
當年我得10歲

點解會有錄音流出

佘詩曼真係好姣，又貪玩，不過太矮

一定好撚m

情慾對話原來只係呢啲

上連登日日睇唔少更情慾嘅對話啦

食家

偽人又點同呢

段錄音點止13年

廿年都嚟緊頭
我 form 3個陣上高登聽
而家個仔都讀幼稚園

痴線,google查左,方中信咁識打圓場

夾腳腳

我記得好似用winmx download

有無當年Leon為情自殺同舒琪果段對話？

生出黎就係畀我un。

張相好明顯P過,對腳仲長撚過頭+身,假到

屌你當年我後生第一次聽到即扯

Fuck news 得內容農場有

拼死一戰

more

你屌過閪咪知

其實唔係話姣蛇係les架咩？

重要互稱老婆婆老公公
唔怪得叫姣蛇

姣蛇真係好姣

求文字版

鄧你係敤解

鄧腳個鄧掛

Pentium 166

仲有佢把嬌嗲嗲既聲，加條蛇腰，真係無得頂

童年回憶winmx

Mk妹真係好正

真係好好笑

腳長過頭加身好正常
你估個個好似你咁55身咩

腳長過身正常,但長過頭+身就唔正常

其實咁嘈，真係佢地???

你較細聲啲就會聽得好清楚

佢把叫床聲一定好正

姣蛇

利嘉閣而家都未執

篠田優

係2002年，錄音開頭佘同馬騮講方中信是非，嗰陣佢地拍緊花樣中年

好嬲好嬲

姣佘同陳浩民有冇做過愛

鄧返勻個鄧呀嘛

陳浩民而家打針打到變撚左膠樣。

我印象中我好多年前聽唔係咁沙？

阿蛇對腳好撚7正

真係好經典
姣佘真係唔係浪得虛名
仲要今時今日都仲好正

拍緊on9抖音片
之前先有巴打po過
佢同細龜拍嗰條我是中國人
尷尬到

咁撚嘈個背景點聽丫

好撚嘔心唔想睇佢
以前細過會睇佢套濟公

母豬

佘仲未結婚

陳嘉桓好似因為呢單野浮唔返起

兩個個樣好咸濕